好似冇人講，聽朝就算係普通返工返學都記住蒙面呀

推一推我上去
Thx!
如果唔係手足會好突出

示意圖

推

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less